求救 阿哥想返大灣區發展, 但又好驚 點搞好?

阿哥本身做搬貨, 佢聽完大灣區咁多機遇咁多發展之後, 好有興趣想上大灣區發展 發大達
但問題係佢以前曾經係中箭成員, 雨傘亦都比人點過相, 佢好驚上到去比人拉
而家點搞好? 佢話自己以前少不更事, 先會反國家 做出D愚蠢行為, 而家已經洗心革名 100%愛國愛黨愛習, 會唔會可以當以前果D一筆勾消?

請善用起底功能

我自己不嬲都本土派, 而家講緊我哥 我唔認同佢政見唔代表想佢死